[鐵路L]MTR A train隻門根本係鐵路界武器之首

有無巴絲有同感？

利申：夾到

渣ga